幫手檢舉被捉義士ig

中大 義士

香港人以中大為榮